中介走數可以點算

是咁的
之前打散工番間倉 佢差我2千幾
前2個禮拜同個中介嘈左
咁上個月應該出嘅所有糧佢話7月中出比我
咁我叫佢7月15要出到
佢淨係比左個🙏我
之後再whatsapp搵佢完全唔讀我msg
到今日都完全冇理過我。。。

請問係咪數已走 可以點算

報警啦 呢家d中介好撚沙膽 拖得就拖 自己食哂